我唔係一個專一既人 有老婆仲搞三搞四。。。。。。。。。。

羊仔bb I love u

俾咩反應好

打我女人?

一定好臭

做功課啦7頭

考試呀

祝你pass

哎喲喲

Ching好波

笑撚左

心地好好

原諒我

hi

你係邊個

精神分烈

唔係我呀

好得人驚呀

起唔到底

等睇user 1234bb 出現